六月九日 用鄧小平守護香港嘅司法獨立

希望各位明白 你地之所以要拒絕送中 不但係緊張個人自由 更係為咗香港嘅司法獨立

香港話就話三權分立 但一路以黎 行政係中共派人黎選 立法有功能組別同建制 所以行政立法基本上唔係獨立 但點解香港人忍到咁耐？ 係因為香港人擁有司法獨立 用法律凌駕政府 人民 喺法律平前 人人平等 無罪推斷

法律 給予咗人民自由

但今日嘅送中 就係同香港人講 只要中共唔滿意一個人 佢可以運用權力 將一個人移交到中國 問題喺邊度？ 問題在於中國呢個國家 係黨大過法 喺之前人民日報搞過一場辯論 論題就係黨大定法律大 相信好多人第一個諗法係法大過黨 但如果你真係咁諗 咁你就好幼稚 對於中共黎講 黨大過法
所以人民有罪 有機會係因為得罪黨

如果送中真係實行 香港人唯一依賴由法律帶黎嘅自由都會破滅 所以六月九日嘅最終目標 應該係守護本港嘅司法獨立

既然係咁 中共元老一早講到明 中共唔會干預香港嘅內政 當然包括司法 咁我就想問一句 林鄭月娥作為地方首長 憑乜撚野推翻中共元老鄧小平為咗收回香港而提出嘅一國兩制？

我想引一引鄧小平講過乜

「中國政府為解決香港問題所採取的立場、方針、政策是堅定不移的。我們多次講過，我國政府在一九九七年恢復行使對香港的主權後，香港現行的社會、經濟制度不變，法律基本不變，生活方式不變，香港自由港的地位和國際貿易、金融中心的地位也不變，香港可以繼續同其他國家和地區保持和發展經濟關係。我們還多次講過，北京除了派軍隊以外，不向香港特區政府派出幹部，這也是不會改變的。我們派軍隊是為了維護國家的安全，而不是去干預香港的內部事務。我們對香港的政策五十年不變，我們說這個話是算數的。」

「現在有些人就是擔心我們這些人不在了，政策會變。感謝大家對我們這些老頭子的信任。」

「我們在協議中說五十年不變，就是五十年不變。我們這一代不會變，下一代也不會變。到了五十年以後，大陸發展起來了，那時還會小里小氣地處理這些問題嗎？所以不要擔心變，變不了。」

中共陰乾香港政府 呢個係本身嘅制度問題 我唔去討論 依家 送中係控制緊香港嘅司法制度 明明顯顯將一國兩制打破

我希望六月九日 大家遊行時都諗住一句

林鄭月娥 你憑乜撚野打破一國兩制 憑乜撚野打破香港嘅司法獨立

地方長官林鄭月娥 依家嘅情況係
一係就承認鄧小平係亂講 中國原來會「小里小氣地」處理香港
一係就唔再強推送中

呢個講法 先能夠令今次遊行有效 以共產黨元老對抗香港政府 比起單講自由民主 要黎得有用好多

假設香港政府依然強推 佢所面臨嘅壓力 就會無比巨大 佢唔單止要面對外國 更要承受五十年不變嘅一國兩制提早結束 共產黨元老放空話嘅後果

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

引渡條例本來就存在

先需要香港法庭把關受審先能夠引渡返中國

唔係中國話做想就做

依你所說，你係未質疑緊香港司法獨立？

「引渡條例本來就存在」 但本來唔包中國

「需要香港法庭把關受審先能夠引渡返中國」
一 香港法庭喺引渡中權力過細 唔夠監控
二 最重要係唔相信引渡國家嘅司法制度 即使本港作出合適判斷 疑犯都可以喺引渡國家收到不公平判決

香港法庭就係把關個個，佢話你有罪需引渡你就需要過去受審再加上唔可以引渡罪行中附加其他罪名；佢話你無罪，特首都無權將你引渡。你根本係到質疑司法獨立

如果你係香港被判有罪，你真係殺咗人，受當地法律制裁有咩問題。有無例子講下有咩唔合理

即係艾先生係內地真係唔小心計錯數被判逃稅，佢走到黎香港，跟住係香港被審，引渡回國，係天經地義

你地圍護佢既原因，只不過因爲佢係美國長大，又同中共打對臺，所以先驚佢受唔人道對待。如果係大盜葉生犯案，你恨不得送佢返大陸受審

唔想被引渡，只要你確保行得正企得正一定無事
道算你畀人屈，你重有傳媒幫你引起社會關注，係香港一定會受到公平審訴

例伸 艾先生既例子只係假設條例生效後佢係香港

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

一 香港法庭喺引渡中權力過細 唔夠監控
二 最重要係唔相信引渡國家嘅司法制度 即使本港作出合適判斷 疑犯都可以喺引渡國家收到不公平判決

？

同埋唔好講咩唔信某地法律

逃犯條例無追訴期限

阿牛哥，未答咗你囉
1. 香港法庭係把關，佢話你要走，你就走；佢話你要留，你就留。 點會權力過細姐？香港法庭亦都係公開，你有咩野不公未拉傳媒囉

2. 你信唔信引渡國既司法制度關引渡法咩事？？？你有罪，係香港法庭做既決定。

同內地司法制度唯一一樣既野，就只有你所犯既罪行係必需係列名於香港法例上

點解你講到好似係法庭判左有罪先移交。

個重點係表證成立即移交，法庭權力在於決定是否表證成立。

移左番去再審阿，唔係香港先審。

5毛狗?

咁你都識講有表證，香港法庭受審，如果連假證 真證都分辦唔到，駛撚法官 駛撚察人 駛撚法證，講到尾你都係唔信香港司法，交曬畀你去審未得囉

記住香港法庭審訴係公開，引渡案件受審一定會引起公眾關注，咁都畀人做，個個一係堅抽犯咁內地法既政治犯、一係中國政府太得閒

反共是否危害國家安全？

用鄧朝嘅劍斬習朝嘅官？

同埋你一野就堆個5毛狗埋你都好無禮貌。

你連我既政治主張都唔留意下就講，枉你好意思講司法獨立

好心想同你討論估唔到你咁仆街

笑你ON9 真係多9餘

依家人地就係驚用國家力量做你阿

要求引渡既地方當然砌夠證據先提出引渡

你香港乜7法證都無用啦

公開有7用 都係個句 國家力量砌夠證據就做你 法官唔通審案先話中國既證據唔可信咩，梗係從立法源頭著手啦

仲話自己唔係5毛狗?

首先證舉唔係話砌就砌

同埋你咁假設，咩國家要做你就做，
對任何一國都適用架啦，咁不如我地取消逃犯條例？

同埋中國已經同55國家簽定引渡條例

你咁講即係當其他國家都係死架姐？

有D國家呢 公信力就夠既 就算國家有力量砌證據 都仲有法庭審案既機會

某D罪既證據係難砌，如殺人。但如逃稅，話你有就有，係中國自己要反證無。

中國法庭係為政權服務，受共產黨領導，你話你有無可能走得甩阿

用腦唸下點解係美國受審既人幾乎都會全力抗辯

係中國只會認罪，中國法庭係同政權有關既案入面只係形式黎。

你一係5毛狗一係就係智障黎。 就算你唔識分析，你都睇下法律界點解可以有咁多資深既人行出黎。唔係無的放矢嫁。

你都白痴

受傳媒煽風點火未你呢d人

一個政治取態一定有兩面，我隨便google search支持 逃犯條例 一樣搵到支持既法律界人士

要靠風聲黎支持自己既見解真係好可悲

你呢d未應聲蟲、跟尾狗

得啦 5毛狗

你鍾意比人管無人阻到你

同埋唔該 美國受審無你想像咁公正

唔好咁樣 黎抱兩抱
呢個post好有價值